有個fd上前線但食m記，po唔po佢出黎好...

好矛盾，大家比D意見....

Po自己

Po啦 俾人早啲退出運動

彩你都傻，我點會咁蠢

是其是非其非的確有道理

可能無錢呢

咁唔公平的，有錢邊個會食m記呢

po啦屌
食m記已經夠落地獄
話之佢黃到發紫

樓主都冇friend 唔存在嘅嘢點樣食M記？

你係咪有病😂

樓主唔係次次行動都出黎 應唔應該po佢出黎

我未出過😂

po 正所謂齋口唔齋心，遲早變節

唔好

又想借刀

樓主自己唔請前線fd食飯，淨係識上連登出賣朋友，理應被po

雖然香港m記係中資底,但其實佢算叫做係窮人恩物,好多學生哥唔夠錢食飯都係靠佢,我覺得揀得麥當勞有可能係因為經濟問題先至會食。
樓主,你可以關心下你嗰位朋友睇下佢有咩需要。

好多家長有派M記現金券的

五毛收皮啦

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

梗係唔po啦，不篤灰知唔知？

po 食藍店=偽黃

我識幾個都係 佢哋話m記係用最少錢可以食到最飽嘅地方

拉

報狗拉鳩佢囉
令佢冇機會食支資

樓主你都係想我咁講啫